4:2都係課金信，好彩香港無普選，有會選左乜出黎😨

咩咩妹講得好

交比呀爺交左稅都有條港豬奧用下，交比漆黑哥真係種草皮

有普選可能我都做左特首

金雞

坤鳩班班白癡仔。好波

香港係唔應該有民主

無錯